二日前このへんで 飛び降り自殺した人のニュースが流れてきた

鳥になって 雲をつかんで 風になって 遥はるか 遠とお くへ